召喚所有天水圍北嘅面孔！！你哋係時候要出動！！！

呢區好多後生仔好大潛力
但就欠缺一股力量推佢哋出去
當各區遍地開花嘅時候！
呢度隻字不提！完全冇事發生！
廢老們覺得後生仔搞亂檔
事實上佢哋連最基本嘅五大訴求係乜都唔知

而經過連日來嘅觀察 呢到並唔適合做連儂牆
資訊太集中 一個廢老輕易拆曬一幅牆
何況呢度有千千萬萬個廢老 做唔過

所以！
你哋係時候要出動！

既然集中一個地方唔得 我地就街招貼滿區
見牆就痴 當然要睇情況 太私人嘅地方就唔好了
總之務求所有人
食飯 屙屎 返學 放學 買餸 湊仔
都要知道世界發生咩事
分散地方黎痴 佢哋要拆都冇咁容易即刻清哂

每人印幾張
得閒落街唔小心跌幾張 成件事已經好好多

利申 唔係賣廣告 全部發夢夢到
新X江 X利藝術公司 100張單面15蚊
老闆係好人 反送中 印完可請求幫手cut B5size
日x城雙面膠紙做緊特價 15蚊6卷

大家識做啦
唔好比人覺得天水圍就係廢
兄弟爬山 各自努力！

五大訴求！！！！
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

推

屌你老母陸頌雄 咁多年你做過啲乜

文宣組整嘅圖 一張都唔可以浪費 ！！！！

推 推 推！連登冇天水圍友？

召集所有天水圍既面孔啦
仲分東南西北咩

近天耀果邊都有整連儂牆 有人派傳單
但呢邊真係乜嘢聲氣都冇
所以想更加重點叫醒呢邊嘅人
咁當然全個區都應該響應啦

推推推

天水圍連儂場上線啦！

組隊痴

push

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命